知唔知點解人權法案其實無用？

因為特朗普一簽完 成個熱門都冇晒行動post呀！！！

通過完 全部人唔推行動post 香港人係咪覺得人權法案過咗就贏咗？
幫我推上熱門呀

香港人唔可以太依賴嗰法案 最重要都係自己努力呀

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

1/10

2/10

3/10

tui

4/10

多謝你

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

Poly

行動post

Push

推，行動post

10/10

繼續推呀
我要上熱門呀

推啊推
法案最有用既地方, 係令我地有好大空間搞好多野
都唔會比國際定義為恐怖組織

推

啱呀 只可以當係支持 唔可以靠晒佢

香港人好善忘 好似選舉當勝利 實際無贏過 咁撚易呃既

行動po呀 幫我推爆佢

日程表
推

推推推

繼續推爆佢

Push

行動po唔上熱門 香港人係咪唔想贏喇

21號呀 5個月喇

721

呢句真 五大訴求呢

人呢 行動po上熱門

Puah

今晚見

繼續自己推
1/10

我冇野講

推呀

即時執行？
有冇美方具體制裁名單同制裁方法？

睇過有手足話好似係即時執行
名單好似冇公佈
制裁方法暫時所知係唔比入境同凍結佢地係美國資產

推呀 香港人抖夠喇

尋日睇薄仔10000000usd
今日睇薄仔0usd

行動

對於香港整體嚟講 美國要定期review香港仲應唔應該享用特別待遇

pish

係陰謀呀
係中計呀
習習同侵傾好左要法案過黎降溫
但係唔會執行條法例

如果光頭警長劉澤基，十八鄉指揮官李漢民呢兩條光頭閪個目光响大灣區，無美國護照無資產响美國，人權法點制裁佢？美國派戰狼去暗殺佢呀？我預見人地退休日日响大灣區玩北姑4P，香港人仲拎人權法嚟精神自慰。

點會冇用， 香港變左人質
全世界得香港被制裁制得咁開心
中國有咩行差踏錯
香港d 轉口貿易，香港製造就唔洗玩

甴近平都要推

票題黨，但都推

行動post
要推呀！！！